圍困一日就是杯麵？當市民傻仔？

潛艇都預幾個星期糧食儲備啦

一棟警察總部會完全無後備新鮮食才同乾糧？

同埋唔係應該有飯堂咩

好似話執左

唔係經理辭職喳咩

唔係話大狗屋有一個星期嘅狗糧嘅咩? 呃邊個?